
                      No es una película "redonda" de esas que sales del cine todavía alucinando, pero engancha,y mucho, todavía tarareo la canción,  con ganas de que salga a la venta para añadirla a mi colección. No te defraudará, si no te esperas la película del año.
        
            